全新冗員遊戲谷上線喇

吹水 玩狼 牛頭王 Dreamer Spy 新谷
歡迎各巴絲入谷

填完就會有人PM你或者直接add你入去

注意係留TG ID@xxxxxx 冇ID加唔到嫁

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

今日open link

推呀

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推呀，嚟緊有谷聚呀！